聖誕節只不過係商家佬諗出嚟嘅節日, 點解咁多傻仔上當?

利申：冇朋友，冇聖誕party，冇人同我交換禮物

冇朋友，冇聖誕party，冇人同佢交換禮物的死毒撚：聖誕節只不過係商家佬諗出嚟嘅節日

商家佬目標只係係女性...男性只係出錢

男人錢難搵
買飛機杯都左問右問

女人易好多
廚具、化妝品、護膚品、衫褲鞋襪、小朋友用品...氹下佢，佢就叫個老公埋單